點解大家唔清倉轉曬SQQQ?

買Sqqq 記得轉身要快

支持，到呢度大家都咁做我就返家鄉

依家轉都ok 呀 起碼唔洗再蝕落去呀